[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Saber 04 , 魔進戰隊 25

幪面超人 Saber 第4話

魔進戰隊 煌輝者 第25話

神枱位

EveryTime~

精華Time~

by天々座理世

今日又有兩套戰隊睇，真開心

戰隊久違既女幹部

戰隊撚今年就開心啦
有2套戰隊睇

主角食煙都唔驚 點解仲要怕拍外景 唔想睇ps2畫面呀

有無人po過呢條片

朱伽

有冇人將把劍改做電子煙

真係on9 到
下下變身轉form都要打開本書讀5-6秒
再變身cg 5-6秒

招大絕9到

桃月出名巨乳現役護士 幹部套衫竟然咁密實.....搞錯

去蒲玩柏青哥都唔怕 不如拍返外景改劇情啦⋯⋯

lm

打鬥好睇左
大叔如果今集便當就好睇

好彩特攝界仲有Ultraman Z撐腰

真係要計下超人定係拉打每集賣玩具嘅時間

好想塞條撚比佢奶, 成日伸脷

個大技幾正成隻妖精車落隻怪到
但係個配搭呢個設定又變到好迷咁，上一集用唔掂今集加多個刺蝟反而冇咩問題咁？

睇左咁多集畀啲感想。

剪接剪到一忽忽，好似第三集咁，打爆左兩個boss之後，下一個shot突然又打爆一班卒仔，都唔知做乜。你話影住打爆左兩個boss之後，影住又有卒仔出黎都話姐。

變身冇美感可言，之前拉打變身特效都用類似“AR”既野，尤其是第一集變身，好華麗。但Saber變身成個背景特效變CG，完全唔靚。兩個一齊變仲衰，好似啲拉麵整得過份濃味咁，over晒，又嘈。相比起其他拉打一齊變身，其他拉打簡潔好多。

雖然唔覺女主角靚，但呢個唔係問題。重點係個角色煩膠，重要煩到過晒火，好Q趕客。雖然拉打次次都有呢類角色，但好似wizard同ghost咁反而仲好啲。一開頭個說書大叔都趕客，不過我覺得仲okay，可能慣左拉打啲怪雞角色。

總之，saber好Q趕客。 不過，其實我覺得條腰帶既設計唔差，一抆把劍出黎，啲書打開晒係幾型（但無論設計幾型都好，畀拍攝方面毀滅晒）。我覺得應該加返個shot，影住啲真書變成“變身用既書“，同埋把劍，影住佢一抆把劍出黎就變大，咁會順好多。有時真係唔知製作人諗乜，唔知係咪太趕，拍得咁差都可以收貨出街。

大恩戴得

大恩 戴得

大恩戴得 好撚尷

又用書本做壞事要狠狠懲罰佢先得

等聖誕

今集又要不知所謂 2個人用4本 都唔夠一個人用3本書咁勁？ 係咩邏輯 而且佢三本書一齊用嗰個組合技又係奇奇怪怪 冇啦啦就話佢冇得重生 真係比佢吹脹 真係好兒童向 主角冇個人特色

叫d小朋友點忍

明日夢身手幾好

搵佢拍新響鬼咪好囉 名正言順

個幹部打得幾好睇
大叔應該我諗遲下都係擋招死

Ark zero one progrise key?

大叔死前同男主講:講好左架喇，你要繼續堅持落去完成我做唔到嘅使命。

每次開新書要聽佢講一段野真係好odd 個角色又要企定定咁擺pose
變身時間太長又係好怪 完全係戰隊黎

但係戰隊果邊反而處理得好自然

好似冇咩人講
其實係咪新 key 嚟 ???

個仔唔係老豆救, 呢啲係咩劇情安排來

應該係舞台劇出現嘅拉打，佢哋順手商品化

Saber 集集都比人屌到癲 點搞呀

用必殺技嚟玩gag真係唔太接受到
一係你就招招都係咁

遲d敵人幹部係咪都識變身

明明用緊三冊，但望落個強度都好普通
但SABER又死口講到好勁咁

今集隻怪幾型 造型有D似劍裡面D怪

因為三本都九唔搭八，勁極有限

點打唔緊要呀
唔好打打下彈一句我用三本就打得贏跟住搶左本書

d人既演技同對白都好尷尬

其實佢咁全cg整法
係成本高左定低左

睇點整
兼用卡式嘅
一定低左

低左, 後製既人工貴極都唔夠你出外景

佢可以入行做Suit Actor

物攻妖精 jm9

精靈摔角真係睇到啞左
係咪都係女主樣黎

幾正，所以上一集其實佢可以大力到扯起個主角同隻怪人

今集一睇就醒起MK主角踎地食煙

條女叫才木玲佳

天滅係內山昂輝配音

唔係女主黎，係才木玲佳

Unicorn!

我唔睇其他channel都唔知果個唔係女主

好明顯唔同樣啦

Saber 03

係04 sor

話主角"唔係隨便做約定"
笑左好耐

有新form先再返黎睇下

分唔到

拉打隻game真係唔係好掂
直播啲實機動作好硬 01飛啲動作又卡卡地咁

係咪冇左巨大化設定 戰隊黎點會冇巨大化架

關咩事,香港在家工作都行山,更何況無得在家拍

睇戰隊覺得仲開心d
saber睇到好煎熬

戰隊都唔係套套有巨大化啦

但今集剪接節奏係好左啲我覺得

果然人係唔會變 搵拍ghost 個條友拍就預左變成咁 而家我睇到既係 不停拖時間 要賣既野就show下比人睇 拖到夠鐘就收工 個四眼佬個人已經夠樣衰 仲要起開頭同結尾講廢話 屌佢老母 之後變身 用兩本書 每次都要打開本書 等本書讀完句野先變得 2本書就開2次 3本書就開3次 食屎啦 比人打死左啦 個編劇有冇用腦嫁 女主發哂癲咁9叫 真係好難睇呀.. 主角又唔似主角 唔知做乜9

Saber 戲內戲外都比人屌 仲衰過ghost

幾歲細佬對肌肉少女有興趣
痴撚線劇情
仲話最強育兒王

細路 ：如何個妖精係我老母就好啦

如果先啱

以往都會搵啲出名嘅老戲骨同諧星嚟做四眼講故佬呢類角色
今年是但搵個不知名嘅茄喱啡嚟演出到嚟嘅效果就緊係差

冇食煙仔,用完3本書腳軟

又嚟改色大法

913同雷

希望佢唔好再sell睇書有幾好睇書有幾正，好尷尬。你同我個仔有咩約定？我應承話畀佢知書幾有趣.用書打贏敵人，哇，原來書係咁有趣，講多d故事畀我聽

想知變完同故事係 dim

雖然都覺得後面唔方好得去邊
不過呢幾集比佢SELL下玩具是旦啦

會有肺癌

????????????????

成個魯邦紅咁

sor，我見隻色咁似紅萬仲以為係人地d改色黎

有source話azu係舞台劇用呢條key變身

好少見拉打post 係咁底

應該係話睇書唔係我地專利

又有新form應該又係ark Horobi 改色

火之煙士 Kamen rider SMOKER

KAMEN RIDER SMOKER

直接講係Espada老豆，唐橋充=海堂

以前係實境加cg
依家係cg背景插綠幕
轉用unity4整長遠計應該仲低左
啲cg model可以重用
但係技術問題加上唔放資源去整

有海堂有多少少睇既動力

海堂正呀喂

唔會 la
應該係 ark one 改色

btw Azu 變身

well done

我覺得要煙癮要同Calibur打多d 記得返無左既記憶 跟住既劇情先會好睇返

btw 睇倫太郎膠膠下好過飛羽真 芽依今集少左好多顏藝

睇到第四集都唔記得d rider咩名

二拉越睇越似吳彥祖 佢仲順眼過煙剷

原來係 555 嗰個
wltf

原來只係播到第4集
但個感覺好似播咗好撚耐咁

check check la ching

認知健康評估 Memory Assessment

twitter睇到嘅情報大概砌出嚟

Zero one driver配深紅甲

又黎大陸版？

same

完全冇人討論

跪求高清圖

等睇個仔感化自己老豆

Sabe每集內容其實得10分鐘

才木玲佳正咁多

我訂左01果款口罩，睇黎幾正

how much?

➡️

紅色

主角有好多種可以變身

申利 唔識煙
有冇人可以就改變身嗰句

陰公 得6頁

saber真心頂唔順
希望後面會好番
不過雷劍皮套好似幾好睇

今期個節奏好返啲
不過個大叔好撚煩
廢老

2舊水連埋本小冊子

吸煙會危害健康

3本書咁勁以為有咩大副作用先唔用
淨係訓低

一次過吸三包壞過凱婷

把劍

女幹部

唔同翻譯
睇過英 sub , 有 d 譯 There

想幹女幹部

今個月雜誌仲未出

轉個頭就可以變返身

geiz revive副作用

套嘢基本上真係無乜討論價值
我睇到訓著咁濟

最弊係世界觀都唔吸引

戰隊新幹部

鎖音仲好睇

集集都有死廢老
邊會有人想討論啦

環保先鋒

一開始話兩班友為D書打生打死
依家4集就送左3本書俾主角團

assault wolf

隻色好似完全唔同左咁宜家啲紅色冇螢光咁

saber依家就咁YouTube飛住睇完就算

開始真係覺得自己睇緊戰隊

大家一路講緊嘅巨大戰終於出現

zero one 猛獁象？

係戰隊不可或缺嘅一環

agree，自wizard開始就有呢種cg怪

有冇人知港魂會5會開隻神主牌？見人未出先炒

????

saber form ride

正 ar diu 你

第一年唔想見到咁多rider
真係戰隊？

W已經有
再遠少少其實係555消失的天堂出現

我入嚟睇01消息

頂風斬喺poster明明好型
點解出到嚟咁柒㗎

我第一眼諗起腹筋崩壞太郎

藍色Combo就都唔錯既

諗起細個睇嗰套日本機械人卡通片 電童

你咪wizard入邊嗰隻綠色野

Eden 都係

好似又瘦又矮咁

邊有得你唔想見
多拉打係慳筆直既表現黎

龍騎啲造型有特色又靚 saber就一隻柒過一柒咁

我覺得火箭佬似電童多D喎

理想

現實
皮套造到好似地方英雄咁
不過cg+打鬥動作救得返 有心做嘅話

亞瑟王

真係好靚

個皮套好cheap咁，仲廉價過大劍佬

又可愛 又cute 把聲又甜 個樣又甜
身型又可愛

鶴嶋乃愛世界第⼀

佢好甜成個感覺 工作又認真 化妝又靚

咁撚7

龍騎

理想與現實

玩具型過皮套都係第一次

皮套型好多

隻手小兒麻痹咁

長谷川又有份鳩屎2.0預定

果然俾我估中左。唔怪得呢期長谷川twitter咁活躍
大家記住，狗屎好睇少少都係佢寫。

反ghost撚又蒲頭

其實點解要咁做明知衰過一次

呢套係咪cul片黎saber自己做埋武器

其實好撚正 wor

仲7撚過地區英雄

喺戰隊我ok拉打就

Btw saber dragon, 刺蝟，Peter pan個look我ok

全員強化仲要5件都唔同款

錯撚晒, 明明係戰隊設定+劇本,完全擺錯地方拍

好耐都冇全員

玩具個比例好睇過皮套

錯在哪?
大佬呀 , 似姐 , 有咩問題 ?
想知邊個話拉打唔可以似戰隊

但拍得差係抵死

巨大戰！

Calibur

膠CG同唔太吸引嘅設定都算，連打戲都差zero one幾皮呢套都係適合幾集幾集咁睇多啲

555嗰條友？

係

冇睇過上年嗰套
今年開始追

咁你可以睇返再上年果套警賊先

之前有睇sigma個訪問

本身我都覺得戰隊好小朋友向
點知睇完強龍者之後就斷下斷下咁睇戰隊

飲杯咖啡先

阿仔:chur少支煙 試下品味咖啡啦

緊貼潮流

邊位月亮頭?

魔進幹部有幾多個

一開始唔係話今年戰隊難哽咩
睇得過？

Rider仲難哽

呢個真
拉打新個巨大機械人我開頭以為係魔進新機

反而睇落就覺得戰隊唔差。誠妹失憶、返過去拎毒藥、人機倒轉身份、紅戰士比女同學知道真正身份尼幾集都幾好睇。今集新幹部幾有魅力，好吸引人睇落去

突然覺得ghost都唔係咁垃圾姐

咁大件事

Ghost起碼特效個part非常好

海堂救場，唔係都好難睇落去

我覺得就算FAIZ班底全面進場都救唔到

Legend Rider 既書反而幾吸引
個封面幾正

靚過上年prorisekey

呢個agger
啲畫靚

個人會揀呢三本
Kuuga Decade W

戰隊？

內頁係把武器 如果係riderkick+腳底logo會正d

zero one個本好似要買垃圾膠座先有

Drive Ex-aid

今年劍士所以show 晒歷代拉打劍嘛

佢唔係拉打手拎住 就咁貼把劍既圖係度真係好hea

內頁真係勁hea勁流

電王係童話 甲鬥王係語錄

都幾夾

語錄好正
時王唔係逢魔降臨歷可惜

奶奶曾經說過

甲鬥王嫲嫲語錄

見到出面post有龍我

01啲插曲真係好正

可能係劇場版真係會成真

唔解唔得

今年戰隊好睇喎

我覺得有d似亞視

點解op得w

新歌黎，幾好聽

呢個cg以bandai 既技術黎講算突破
竟然有PS4非大作水準

如果頂得順紅戰士演技其實唔差（其實佢對比一開波進步咗架喇）
我覺得依套好睇在於戰隊得黎又反d戰隊傳統
其中有一集我好深刻係巨大化怪同本尊一齊存在到最後係巨大化怪踩死咗本尊

睇返基子ig啲相
其實幾靚仔
係時王個髮型唔襯佢

仲要又係上木彩矢

咁樣擺埋一齊睇時王2把劍冇左個頭應該幾靚
兩把醒劍同rising kuuga把劍真係好型

頂，dcd隔離把醒劍係咪人變劍個把？

仆街完全係出俾W fans

劍斬個武器玩具比例仲好過道具
點解道具要加大插書個位

想畀佢瘋狂鞭策

女“幹”部

係
劍嘅FFR

片頭咋
遊戲畫面唔會好得去邊

唔講平成時代終結，轉講某個時代完結時至高至善之王會降臨

之前有師兄貼過
畫面手機驚咁款

假面騎士35周年之書 然後出一個吉爾伽美什

點做野架東映
件幹部服着到佢好似冇波咁

呢張屈呀

怪獸家長投訴

怕老豆陪小朋友睇到

Ultraman Z聽日出final form

Poppy

咁故仔書通常都once apon a time

係J-hero見到

真係要j hero

嘩

睇完Z final form
都係覺得gamma future正啲

睇完Zeta，對住KamenRider真係有種恨鐵不成鋼既感覺

CLS

孕B壁咚不破

東映啲CG同圓谷俾真係垃圾

睇相好似愛情劇咁好正

wrong post

今年東映拉打同戰隊都輸俾超人

魔進某幾集有板本大佬拍啲動作場景唔差，同埋寶路條線鋪排得唔差，但整體上都係差一節。z同geed早期共鬥低抄影上去果幕太神，同埋遙輝老豆執波埋梗太高質，未到果個水平

睇今集隻敵人我心諗
圓谷再多D budget隨時可以整套avenger level既野出黎

galaxy fighting就係目標荷李活嘅產品，東映都諗住靠space squad提高水平，但係依家收收地皮

睇完z
望望saber
Saber算9數把啦

屌你

space squad真心正, 但應該都係東映睇錢做人, 唔收得就無做落去

好撚嘈
woz 個待機音真係好party music

beyond driver個待機音真係好撚正

今集z個雙人變身正到 冇得彈